垃圾server admin HKSAR RolePlay GTA5

今日喺連登見到呢個post

之前都有喺連登見過其他ser宣傳，但係都冇玩到，因為有人喺下面屌小圈子，今次見呢個post好似評價唔錯，就download fivem諗住試下玩roleplay ser，畢竟以前玩過SAMP啲教父，幾鍾意呢種玩法
跟住入到個discord填撚完個撚屌申請表，就俾個群ban撚咗，本身都唔知咩事一舊雲咁，點知原來係個傻鳩admin認錯咗我係其他server嘅admin，仲cap撚埋啲完全唔係證據嘅圖出嚟想屈鳩我

如果真係其他ser嚟收料，會唔會直接用admin個名咁撚笨柒呀，定你以為全世界都好似你咁撚弱智???
垃圾閪ser，認撚錯人仲要咁得戚
千其咪撚解ban我，你俾admin我做我都唔撚會玩

是但啦屌你老母